你地日日系連登洗版 有咩用？

上去FB同IG睇左一陣
完全冇文宣！

其實好多人只用FB/只用IG
唔會上tg/連登

解決方法1：去fb,ig洗版
見到有post就po文宣圖，香港人日程表等等
例如po 922機場link:

解決方法2：教人用tg
個個都用tg，仲洗乜去fb,ig做文宣？

點教人用tg?可以開街站教人用tg(觀塘區一直都有人搞）
或者去fb,ig洗版教人用tg

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[red]9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

一直都係
文宣出唔到公海
到活動果陣又話少人
你估真係個個mon實連登咩
多d用twitter fb ig

手足做野

文宣分工, 大家留言認領, 每人最少負責一個平台的文宣

香港區
線上: FB, IG, Youtube, 其它forum,
線下: 連濃牆

中國:
微博, Wechat, 斗音, 人人網

外國:
twitter, Reddit, Youtube

如有漏, 請補充

Fb 已日日洗

【赤納粹賀壽系列】10.1 讓燭光燃點維港
晚上8點 維多利亞港
悼念太子831死者&新屋嶺義士
毋忘天安門八九六四民運遇難者

10.1 8點 維港見

《自由花》

《血染的風采》

《血染的風采》－習維尼老婆彭麗媛版